救人係救護員職責同專業！

可以比你地屌左先，我唔係現場，但睇live可以話應該睇得清過現場外圍嘅人

條深圳公安狗扮暈，救護員到現場處理，有位巴打一直叫人擋住唔比救護員走，又同救護員講話咩你而家救佢一個香港會死

我只希望你地認清 救人係佢地嘅職責，亦係佢地嘅專業

唔撚係幫公安狗，你一係係救護員黎之前就打撚死佢，而家佢地接手，唔應該留難呢班由6月開始一直救我地手足嘅人

對敵人仁慈，由無當場打死佢，己經係仁慈。而家救護員到場，唔應該要佢地做磨心

唔係現場，可以比你地隨便屌但真係希望現場睇到

自推十次，唉，此帖己完。

做得臥底的公安，體質有冇咁差？救護人員不是醫生，詐死你分唔到，即場用amonia （？）整醒佢，完全冇反應即是做戲！

體質唔差，係要解決佢點解唔係救護到之前做。而家救護接手，點解要佢地做磨心呢？隻公安狗比人圍，唔係呢一時三刻嘅事，前線想打佢洩憤？想打死佢？想開記者會？想做乜都唔撚知，救護接哂手，咁可以點？ 留低阻止救援呢個不人道罪名？ 何況班救護6月以黎多次救我地手足，班狗擋一擋架車都比我地屌到仆街，點解而家做左我地反抗對象嘅行為？
如果你係話想佢嘅，機會今日擺到明冇左

1. 冇表面傷痕
2. 呼吸和心跳無明顯異狀
3. 憑什麼要即時送院
4. 有疑慮可以叫真正醫生到埸，胡亂移動所謂傷者亦有機會令情況惡化

第三題你都問得出口？ 憑咩即時送院？因為佢身份就唔可以即時送院？

我真心唔撚係話幫隻狗，個問題係而家呢個timing唔上唔落圍救護，引來大批狗，準備送頭？

由救護接手一刻開始，留佢係度有乜野用？
要影嘅資訊影哂出哂
留佢係度，除咗係比藉口班狗武力清場
仲有乜用？